想去 working holiday

本人25歲，返緊銀行back office..
月入20k, 但工作好悶..
想出去闖下...

一直都想去 working holiday..
唔知 去唔去好？

去
啱啱照完肺下年3月出發

New Zealand? Australia??